［唐姨毒藥］唐詩詠用洪永城生日做電話密碼？？？

唐詩詠同張曦雯今日喺旺角出席「情人節禮物攻略活動」，兩人大騷性感，前者為者短裙騷腰及美腿，後者著吊帶裙。詩詠笑指只要靚就可抵得冷。

詩詠喺活動中指情人節禮物最難諗，但後來發現男士最鍾意收到IT用品，又透露自己嘅手機密碼會用男友嘅生日日期，事後問佢係咪用洪永城生日「1206」作為密碼？佢聽完即刻嗆親咳，然後笑住話：「唔講，俾你知道咪好危險；我冇乜記性，所以好多重要日子都唔記得，以前都試過，瀨過野，好彩0依家有科技幫我記住，加上開工太忙，我要mark低。」張曦雯笑指：「我會用自己諗嘅密碼，唔可以俾情人知，我以前試過check男友電話，越check越發癲，因為我直覺好準，0依家唔會咁做。」

情人節快到，有冇買定情人節禮物？詩詠話：「送畀邊個？送畀我自己？咁要揀得好啲。」今年單身過情人節，會唔會好悶？佢話：「好彩近農曆年，而情人節當晚係《我的情敵女婿》首映。」洪永城會唔會睇？佢表示唔知英皇有冇邀請對方，佢認為朋友應該入場支持。

講到堪輿學家麥玲玲指張曦雯來年行性感會更紅，佢笑言會keep住性感，多去旅行，多著泳衣曬黑。提及情人節，張曦雯表示要自己單獨過。

隻唐姨又借頭借路搏人提起洪狗，居心叵測！！！

屌收皮啦條女，見自己有份個套電影開始上畫又造新聞搏見報
嘔唔嘔心呀？

小馬有冇用我生日做密碼

有呀 你有無呀

六常點解會入呢個post

講咁耐最終目的都係要人提起洪狗 之後tag自己套戲

最毒婦人心

講咁多又借啲咦炒新聞

係囉無啦啦係到提用男友生日做手機密碼 問佢又懶秘密咁 特登講到咁曖昧
搞錯啊

成日詐詐諦諦

套戲有小方，本身都想睇但有唐姨就不了

短裙長腿呢

扭扭擰擰講啲唔講啲，成日搏上報

好想比曦雯bb check我電話

冇人想知呀屌佢老母

驅風

"堪輿學家麥玲玲指張曦雯來年行性感會更紅"

阿媽係女人..

"佢聽完即刻嗆親咳"

呢條女借人上位都算 最撚憎佢d 小動作
聽完會嗆親? 依家叫你扮卡通片呀?
上次森美個訪問又係 幾十歲老泥婆仲扮含春少女聽人講玩腳會怕醜?
仲核突過傅穎講粗口會打冷震
吹波波當年應該揪起佢d 頭髮星佢30 巴

又造新聞 糖姨

阿吉你講得啱 呢條女心事唔好呀

次次借洪永城做新聞

對腳真係狗也不屌 留返畀吉野妹d狗飯加餸算